nowtv news. 鐘建平被拉

邊個申請不反對通知書就會俾人拉

告得入咩 佢講到明叫人唔好黎架

叫咗人唔好去都拉

低調放人

邊告得入，死警犬又係度嚇鬼，石鏡泉，何君妖又唔見你班賤狗搵佢地協助調查

黑警

CLS

咁煽動黑社會嗰個議員有無俾人拉

要告就告林病煽動示威人士集結

預左會拉佢啦
依家玩出反對，有人照出就拉鳩申請個個

你信依家個法庭？

擔心今晚集會發起人劉生

石鏡泉，何君妖連協助調查都無！

何君堯呢？被消失？ 煲大佢

告得入先算

煲到幾大

個政府同警察，律政司都唔會理

城市論壇班鄉村人都話啦
連去警局調查都冇 只少煽惑他人暴力呀

告CP又得 告藏毒又得 一齊告都得
告埋佢全家都得添呀

依家蘋果動新聞直播緊鍾建平訪問喎

咪係囉 屌佢老母

如無意外佢都瀨野架喇

只要唔離開遮打告唔入

上次黑警屯門蠢左

叫申請人留係娜娜公廁

但v city個邊衝突

無得拉